點解唔connect埋庫爾德族？

既然義正嚴詞講到要同加泰羅尼亞we connect搞集會，點解唔connect埋庫爾德族？

庫爾德人都被滅國七百年！
支持庫爾德族民族自決同樣係一種抗爭！
難道因為有睇西甲所以先connect加泰？
利申：非分化 非冒犯加泰羅尼亞
不過想巴打們諗下

光復香港 時代革命
Homage to Catalonia!!!

Where